搬去政事台?(67)

由爭鮮虹鱒魚睇得出香港人唔需要民主

LIHKG @ Android

睇住黃洋達 朝朝好葡萄咁 抽水爭大台 爭做本土最大派

獨派點睇民族黨柒出全世界?

新移民係香港人，但本土港獨狗唔係

防範班右翼本土港獨狗隨時攪出人命

陳浩天，腎弟，周竪峰佢地搞緊港獨革命，16年同佢地稱兄道弟班港大幫唔見哂？

關sir我好撐你搞鳩班單程証新移民 咁幾時搞埋班聲請南亞狗

請小心政界騙子-何俊謙（關愛座Hunter)

何俊謙！拍拍！

【公投】國民黨係咪共諜

支那（中國）教師-何俊謙

游b係全港最pure最true嘅女

何俊謙（關sir):我炒左六年股輸左28萬

民族黨陳浩天去信李嘉誠要求資助港獨

抄登仔唔撚好再抄人po啦屌

變咗鬧交洗版post